# Netology тестовые задание. Некоторые замечания:

## Задание №2
По умолчанию ID записей без изображений записываются в файл results/noimage.txt, для папки/файла должны быть выставлены соответствующие права на запись.

## Задание №3
Можно было метод execute оставить общим для всех контроллеров, абстрактными сделать методы, отвечающие за другие действия, например за запись или чтение непосредственно файлов.
Решение зависит от конкретной логики.

## Задание №4
- Упор сделан на чистоту и простоту кода, максимальное уменьшение нагрузки. Это есстественно приводит к уменьшению универсальности кода.
- Валидация на стороне клиента происходит средствами HTML5, в общих случаях это себя оправдывает.
Для реального проекта можно доследить количество посетителей со старых браузеров, в случае необходимости добавить валидацию средствами JS.
- Для поиска email'а используется таблица из задания №2 с добавленным столбцом `email`.